%@P:exocorcp
%@Dif:1
\begin{myenumerate}
\item Donne l'égalité traduisant la division euclidienne de $1\,512$
par 21.
\item Rends irréductible la fraction $\dfrac{720}{1\,512}$.
\end{myenumerate}
%@Correction:
\begin{myenumerate}
  \item $1\,512=72\times21$.
  \item \[\frac{720}{1\,512}=\frac{72\times10}{72\times21}=\frac{10}{21}\]
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Application directe du cours. On insiste sur le vocabulaire.
